#tolerancia #rms #gnu #libertad
Richard M. Stallman sigue siendo atacado por turbas. Continúa la campaña de difamación. Construimos mejores comunidades con diálogo, razón y verdad. ¡Defiende la justicia!

https://stallmansupport.org
https://jorgemorais.gitlab.io/justice-for-rms/index.es.html (en español)
